JUNO * 張敬軒 - 玩得

當今年叱咤台上見到Juno同張敬軒....
有無同好會諗起呢首歌???

睇到好尷尬

Me2!!
不想回憶，未敢忘記